有冇巴打用緊/用過G-Technology G-Drive?

G-Drive with thunderbolt 可唔可以同時用晒USB同Thunderbolt port? （一個駁windows一個駁mac）

吓，同時兩部電腦讀寫，唔得掛